====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' historien de l ' architecture et de l ' urbanisme André Corboz nous convainc qu ' il s ' agit peut-être d ' un cycle de conservation en opposition à des phases d ' invention .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

